大家見到分化post時 記得善用起底功能

P牌+第一個post=唔洗睇

勿忘初心 不分化 不篤灰 不割蓆 核彈都唔割呀

1/10

2/10

3/10

有一種方法可團結全港九成市民

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

7.21
8.31
10.1
新屋嶺